如果可以等價交換一位高質新/舊登user返黎

用咩交換, 去交換返邊位user返黎拯救連登好

清走晒啲小學雞五毛就得

用樓豬條命交換

agger